其實點揀得落25歲up既女人？

女人最青春果段黃金時期你又食唔到
人地隨時15歲開始拍拖，有十年同ex既不明經驗, 隨時咩都玩過晒
加上呢個年紀既女人開始著重睇錢
變得勢利, 功利
仲會肯為左pure and true 既愛情，
而同你放棄一切？

傻啦
條女最緊張係你有冇錢供樓呀ching

呢個年紀既女人個閪陣錢腥味攻鼻架
真心你食埋我果份

又唔係個個女人都係咁既

又係你

好pure and true 咁鍾意錢

又唔係個個女人都有閪嘅

已經連續幾個post
好難唔認得

但係25歲以下果啲又會覺得自己仲有得揀，可以話黎就黎，話走就走。咁又點睇

女人只會隨年紀增長愈來愈閪

我覺得呢樣野又唔可以一碌鳩打沉一條船
越黎越閪果堆應該係本來就天生閪格咋?
我諗都仲有女仔越大會越識得去珍惜身邊既人嘅

睇唔睇重錢就見人見智喇，但最珍貴嘅青春都無你份我自己就真係有d 介意

呢樣真， 呢個年紀既女人開始變得現實，就好似轉工咁，揾到個更好offer 就走
相反25 歲以下既女仔入世未深，未必睇經濟能力嚴重，你比到感覺佢就得

係有好女仔但一黎本身唔多，二黎大部份都已經比有遠見既男人mark 晒
有啲女仔本身唔閪，但出到黎做野識到啲現實臭閪港女個諗法就慢慢變，人係群體動物，好易受身邊人影響，加上香港社會本身風氣就有問題
利申：過來人

所以幾時都話中學一定要拍拖

搵人埋單mode

你係一個咩質素咩性格嘅人 咪識埋啲咩女人
好簡單嘅道理

慘得過你女都無？

巴打見到你個名都覺得慘

咁講真正常人少咗就真係難d識

要搵價值觀正常嘅男男女女都越黎越難咁

女人都係要嚟屌㗎啫
有錢既拍吓拖屌完咪算，無錢就去叫雞，唔好諗住同女人過人世

Ching good ball

男人過四十都可能仲有市場, 女人一過廿五就開始貶值

你識條閪咩

咪係 65up先最正

講到好似25歲樓下個班女人就唔睇錢咁
更何況每個人都會25歲架啦
如果條條女一踏入25歲就睇錢
講法咁要咩女都一樣啦
除非佢意外25歲前死撚咗
或者樓豬本事到條女一踏入25就換

利申唔係鐘意食中女只係唔明樓豬個幾句野係咩logic

樓主應該係想講
一路後生陪到你過25歲嘅女先值得珍惜掛

事實上人越大越現實d都正常

咁你拍過拖未？

姐姐

其實點揀得落港男
十幾歲到幾十歲都咁幼稚
窮都算 脾氣差 要求又高

好多都比連登影響左係真

佢養我

巴打你上面個留言算唔算比連登影響咗

連登同現實真係要分得開

臭鳩無人要自我放棄好慘

年紀大先正，有陣女人味
但除哂衫就當我無講

學返佢地講嘢姐

鮑姐

呢個post陣酸味仲勁過d豬扒話男人唔睇內在美

呢個真
25up有拍過拖再分手，唔好話咩，個西都闊過西隧啦
所以我28都仲係搵22樓下

拍一年拖就叫你結婚

28歲仲未有個穩定既女朋友
你係浪子？仆街？定毒L？

所以啲人咪揀過咗25歲既男人

或者係28歲個時比人飛呢

男仔有穩定女朋友都可以劣鳩？

女人40 如狼似虎

大姐姐先正

愈大愈有女人味

揾鮑姐啦你

樓主覺得自己有得揀
而家16、7歲都出嚟做ptgf啦

見親佢地都係怨女
明明後生好多人追 成日嫌三嫌四
大咗依然依舊
又嫌細過佢幼稚
又嫌老過佢窮
但佢都唔係咩好嘢 我諗佢覺得自己可以釣金龜
但應該最後會變咗做變態女波士 😏

屌開16歲妹
每星期開罐頭

羅蘭姐仲係單身🙂

以年紀去聯想女人個閪嘅鬆緊

銀紙味濃郁！

女人只會隨年紀增長愈來愈跟念珠菌取暖

好mean

不過好撚中
仲要嚴人寬己

屌個個有好offer就閃㗎啦

屌得少就唔好獻醜
少女真係緊緻d，愈老愈鬆係一定
不過條女本來係闊就無得講

比件18歲mk妹你同個25歲得1個固定男友嘅都已經駁倒你啦
淨睇年紀真係得啖笑
我真係未屌過啊 我女嘅屌咩人
你仲清楚過女人 勁

得3頁就上到熱門
凡親講男女關係都會上熱門？
又係記者拎料

點解你咁得閒日日開咁多post

呢個我答到你
真係18歲mk妹緊d

25歲以下既你溝到

你食過咩？未食過就收皮

睇人既姐

有靈感就會開post

gay?

我之前26戈個話走就走 咁代表咩

唔好再講啦

又唔係處女又貪錢

早知中學嗰時豬扒都食住先啦

學生妹最值錢嘅唔係佢係處女
而係清純……
出嚟做過幾年嘢嘅女仔全身都係銀紙味

功利呢樣真,而且唔駛25歲,識D女22剛畢業歲已經開始計劃搵D有樓毒撚埋單了.

好女仔你遇唔到姐
咩人識返咩人

三十歲都冇拖拍果啲女多數有問題
極豬扒就只可以講唔好彩
單講樣 基本上女人唔洗靚
只要唔係極豬都有人睇得上眼
如果個樣正正常常都冇人要
身邊經驗話我知多數都係性格或者心理上都係有啲問題

一係就自己條件一般但就當正自己係公主
三十歲都係到揀緊白馬皇子
仲有啲完美愛情嘅幻想

一係就係啲拜金臭西
做得拜金西又唔想付出
冇學歷又冇樣冇氣質又想打入上流
我 就算有錢都只係會當你免費雞
然黎比人玩完又係到埋怨男人都係衰人

一係就本身樣又唔好
性格又唔識同人溝通果啲
樣唔討好但性格好其實都有唔少男仔鍾意
只有果啲又惡又柒嘅老虎娜或者又柒又極度摺嘅毒女先會冇人睇得上眼

大個有錢驚冇女
呢句應該害左唔小人 到你大個有錢 都係食緊人地二手飯 仲要係食到冇味先比你

咁接近三張先分手果d點

姐姐先好食呀屌
成班青頭仔成撚日吹奏破處
根本破處就唔舒服 成身血

姐姐先好食 大家目標清晰
通常有食藥 無手尾跟
埋位就追鳩含 唔怕醜奶埋閪 未插都高潮咗次啦
又濕又舒服 正到內射完可以立即第二回合啦
有d 女濕到問我係唔係射咗

射哂拎碌鳩出黎果陣 d 精湧出黎 正撚到

正呀 諗下都扯扯地

其實ibank有大量25歲以上優質又無拖拍既女仔，你肯主動同埋唔介意佢太忙就得

點解佢地唔搵返ibank既男仔

講到你有得揀咁
講得呢d都係長期冇女埋身就開始憤世嫉俗

上年同過一個25歲嘅女人拍咗段短拖
又冇你講到咁現實喎
但就冇咗後生女嗰種青春嘅氣息就真嘅

利申 23

咁離婚既女人係咪要即時自殺？
百貨應百客，唔好咁小朋友啦
之前有對藝人黃婚戀都幾幸福
你應該係孤獨終老既人

我鍾意個34

睇咗個闊字

2個人鬥忙好咩?
不過又真係唔少既

做ibank既女會睇得上普通男仔???唔好玩啦ching

離婚既女人不嬲都唔受歡迎架啦
好人好者點會離婚
返頭嫁肯定有問題

根本係香港正正常常,中下樣既女都會有仔
係街都見唔見少
女仔好人好者點會25歲都冇拖拍
你話男仔就唔出奇者(e.g經濟問題)

不嬲愈老生個D愈唔好

G

有錢食軟飯
40歲都揀

又真 25up趕結婚款

年紀21歲但有25歲以上既恨嫁貪錢心態點睇？

唉，真心細個唔識野，比老母昆左去讀書。 宜家老母叫我拍拖我都廢9事理佢

但可惜你無

咁你一定未屌過西

成日都厭間房太大，有無諗過係傢私太細呢

成班毒撚講到自己有得揀咁
現實咪又係見到女就狗衝

識啲女未夠21已經好撚貪錢又貪玩，思想又低b

反而識到25歲以上樣唔差嘅女人但求穩定有基本經濟能力就夠，佢地但求安穩搵到個真係錫自己嘅男人就夠

講到尾都係睇人

其實好明顯係樓主搵唔倒25歲以上有自己saving既女

有錢仔>MK仔>普通人讀書>毒撚

女人全部係雞係公廁

咁都叫升左一級，都唔知係咪應該要開心
btw， 中產咩level 先算有錢

岩呀 揀個18歲既 覺得你搵萬零2萬蚊好叻叻嘛

我條女26歲，大過我

男朋友搵到我真係好彩

冇錯，唔好要！

唔洗翻工都有穩定收入 唔驚比人炒 cover到生活費

呢到仲有一個問題
道係啲連登仔會成幻想自己30歲之後會事業有成，仲要有名有利

唔好咁直啦

其實人愈大就愈知唔可以再有情飲水飽 現實d都係逼成嫁姐

我指冇拍過果啲

25歲女仔（事業型女性）可能都發展緊自己事業，就算用心對你，都未必分到好多時間比你，如果你忍受到呢點，其實25歲女仔都可以好好；但如果你需要痴身女友，呢個年紀真係未必滿足到你，但人總會大個，18歲都會有25歲既一日，如果用年齡黎選擇女友，你真係要求神拜佛時間永遠停留係呢一刻

唔係鍾意錢既點會鍾意我？

又話努力讀書，大個左有錢大把女埋身

連登仔學人揀

唔同年齡層唔同嫁姐
你食件細嘅，係呀，副偈一流，但係on9呢，諗野做野都未成熟，生完都唔識教，咪又係煩撚死你
娶妻求賢淑唔係無道理
但係你娶件30又唔得掂，佢有財力，持家有道，但生唔出，唔係話biologically生唔到，係難。兩個18歲，屌一屌就有，帶哂套唔覺意hi到都會有，因為啲子孫夠強。到咗30就食得屎，日日內射都可以唔中，就算好彩俾你中到，你都驚遺傳病

所以我覺得25up係ok嘅，30就惡搞啲，35以上就諗住搵個人算啦，唔好生

有女都偷笑啦連登仔
拿拿聲做埋d暑假作業啦, 下星期一開學架啦